management trainee 算唔算贏在起跑線

一畢業 人工高 高過一大堆人
仲被公司重點培育
而且一起步已立於高地
大靠山背後支持下 一入行就可以管理一眾畢業生 打工仔
前途更大好多 升上去加人工仲要犀利過一眾人士
將來成就更加唔洗講 打工仔要做幾耐先上管理層？

你個名答左你，上一頁

連登仔一定唔同意